3080網購成功達陣慶祝/買唔到討論區

開定先

潮牌

9點

等技奸雀牌

你點買的

雖然係勁過上一代

但總係覺得D卡真係愈黎愈貴

如果下代又換返台積電....一定又加價

留明XC ULTRA被秒

3080個價咪2080個價
點樣愈黎愈貴

有冇清買煙佬？可摸耳做個開箱評測

有冇人試過bestbuy, 香港信用卡點填billing address

Lm

咁你係咪用到2080個價買到3080呀

3090係咪貴過2080TI呀

買到嘅麻煩post 購買證明
俾我哋J下

前題仲要用3星6折工藝先做到呢個價

轉返台積電咪仲貴囉

你不如攞titan同3090比

今晚試買3080, 去到最後俾錢就停，到3090 先出手

呢代titan咪GA 100囉

比條毛咩

EVGA 買邊張？

買到邊張就買邊張

唔想食炒都唔洗喺到發脾氣
3080同2080 launch price都係$699

少少= 1500hkd
budget 10000，配3600x
希望499買到evga

black冇背板不了

想問冇背板有咩唔好

啱啦
EVGA好啦
FE版都係留番比我呢啲窮人買啦

你都ON9,2080一出冇炒價咩？你唔好拎而家2080個價嚟比？
3090同2080ti同tier咩？係Titan呀，唔識唔該唔好扮識，攞架嚟丟

xc3
一樣價錢咋

放出去果陣俾人睇到張卡漏哂油

3070同2080ti同tier
係平咗啊

岩呀，千奇唔好同我搶fe

btw evga 得black 係同fe 同價

買得FE當然唔係為左佢個價錢

想請教下 ncaes m1 放唔放到3080 3風扇？

又係你條撚樣，我罩po見過你
做咩又同我搶GPU

我買3090, 你買3070, 邊有搶

今次fe 真係好靚

我覺得20系列靚啲
今次太多線條

食cpu廢熱不了

titan你老味咩

3090奄撚左架

唔識咪衝出黎柒啦

msi 3080 vertus newegg(中資）

On9?

唔知係邊度睇過話冇影響

係CPU食佢廢熱
不過我CPU範圍散熱最好，三把A12x25加一把Wing14招呼

搵到個平過公版

佢成本低左賣同價咪代表貴左囉

如果佢今代用台積電你估係呢個價??

676

fe 版根本就係逼人用aio/自己
風冷收得皮

問題係今次fe唔係reference , pcb 又短，要上水買其他好過

睇下linus個review, 風冷完全冇難度

點睇都會搶風

自己睇啦，6:45
system overall temp仲好過2080Ti公版

佢冇講用咩cpu散熱
定我睇漏

bh 9/11果日買左tuf 10g oc版，799us，仲未發貨
不過今日睇new egg先賣749，唔通bh都會mark up...

有個不能說的網站偷跑咗
㩒唔切

小則 散熱唔好
大則 張卡彎咗

bh 不嬲炒狗嚟

咁算啦，但求早d發貨
用緊nzxt h1
size限制得asus同evga 可以揀

bestbuy要用美洲信用咭

好彩evga全球保養

唔好同我搶呀屌你地

Newegg死ser

newegg爆左

evga官網load勁耐

我reload 兩秒

我係GeForce 30 Series Family個page度reload要等佢轉十幾個圈

EVGA 好似冇得賣

已經寫好bot準備搶9哂

咁冇咩好選擇 得evga有全球保

9:00

evga 同newegg 開始上唔到
AWS 帽事

搶到3張

買到

LOAD唔撚到

EVGA太柒, 不了

真唔屌？冇炒價喎

仲有咁多牌子, 首選FE, ASUS

點解唔上3090

N記官網已經out of stock

買唔撚到

都未開始

一直"notify me"

evga 比人ddos 到根本買唔到

evga loading
nvidia sold out
newegg error
bh loading
gg

evga個網都仲係out of stock緊
咁快比人買哂? 定未有得賣?

歐洲撚 全部都未上架

newegg 見過msi trio ,evga family, asus

eagle都見到

一個鐘前已經咁
應該未賣

proof?

evga 真係好癲, 完全入唔到

same

nvidia轉左out of stock

點解有點未開始已結束既感覺?

amazon無份?

閃都冇
勁過口罩

load唔到

仲有

加過GIGA,TUF入cart但ERROR 冇咗CLS

最易搶估唔到係中資NEWEGG

LOAD都LOAD唔到

半個幾鐘都係currently unavailable
咩料

evga 崩咗

唉屌,3090 應該都搶唔到第一水

EVGA 上到了, 不過全部OFS

入咗evga
out of stock

你寫好既BOT 係咪輸左

我都係等非公review出齊再入手算

買條撚咩

冇寫EVGA,
N記同AMAZON 影都見唔到,唔知係咪輸左

你老母

乜春都無

其實amazon 開始咗未

回家了

屌Nvidia

究竟N 記係未出,定係已經俾人掃晒

930再試下

癡線難搶過iphone 4s

其實係俾D bot掃哂

nvidia應該真係冇咗
個status轉咗

Google search 到UK USA out of stock
Amazon search no items

掃曬啦 都由notify me 轉左oos

我仲見到係notify me

啲內部員工買晒

屌你哋老母同你哋啲bot
唉屌 轉會玩rx6900xt crossfire 算

你地係邊到睇到
我仲係notify me

咁樣點搶3090 3070
屌

除左Notify me我未見過佢有第二個status

睇呢度紀錄除左新蛋MSI有上過架, 其他都冇

3090 用價錢
3070 就............

已經搶到咁出面收訂幫人買嗰啲到底邊度搵貨

仲難買過口罩,痴撚線公司

evga個網仲係error

清,你以為AMD就不會出事嗎?
港中台炒家:

人地有代理批發
你估間間都做海外代購維生咩

URL?

反而nvidia冇死到
reload 兩秒
就係oos

Buy now 禁完無反應

你見到BUY NOW?

amazon 原來上左14款都秒曬

有閃過咩

你既BOT呢

炒卡狗死全家

早知買個買罩bot

我D垃圾BOT 起碼要見到BUY NOW 先有用,
人地直接BYPASS, 唔同LEVEL

得1秒，refresh完變返out of stock

有冇成功達陣（非用bot）嘅巴打

仲難買過iphone係咩玩法

加到入cart，checkout話已經unavailable
差少少

真 buy now都見唔到

newegg? 仲要過信用卡呢關喎

巴打你係唔係放棄3090

evga 到宜家都未入到

全能既連登仔竟然冇人買到3080

睇黎3090 都凍過水, 佛系買卡算數, 聽日又要迎戰PS5

人生羸家

amazon到底有冇出過

3090唔係我戰場

要佛系買卡

3080 都咁難, 3070 仲點買到

出現疑似炒價

70應該唔難掛
得高階卡先要搶

PS5?你諗下好...成車黃金2樓既同你爭...仲有BAN左中國區,E+成日個日本T都係度叫緊春

第三世界問題，搶糧食
第一世界問題，搶display card

中階仲難

機都冇撚得打

nvdia股價凍過水
抵死

雀頭幾時有得買

仲有條丁

屌佢整左咁撚多個月點解都得咁少貨

買唔到而家好撚嬲
最好佢插到得番100蚊
利申：NVDA 490入

睇住review望梅止渴先

非公卡突破400W peak power
各位火牛準備好未

買唔到Nvidia card等我買NVDA洩憤

卡都冇
買咩火牛

仲等我換咗1300w , 搶唔到卡

火牛就準備好啦
冇卡咁解

750w驚條毛

你打埋10900k + oc 就唔係咁講鳥

唉，3090都冇乜希望 諗住拎3080做下訓練先，而家好有挫敗感

反而3090希望大啲
3070就真係冇啦

有冇話下一水幾時

點解d 卡有d 係9月15日就有得買

97k驚

Tech power up d review 真係最正
不服來辯

16 + 4 phase vrm
GDDR6X真係好食電

想像緊張卡用2年滴油

想知+1

LM

EVGA 仲爆緊

10點再check

搶3090算

屌AMAZON 無料到既

all out of stock

用台積電，積熱應該細啲，好超啲
可能當30X0 Ti咁賣

皮已收

禁入去evga仲剩6張
不過唔多想買就咁由佢

岩岩evga 3080 xc3 ultra 仲有
但一禁add cart 就error
屌

一樣
Oops! Something broke.

睇咗未

全民派錢根本已經要double出貨量，加上疫情少出街triple都唔過分
咁少貨實在太失敗

Zotac 不了

台灣都有

啱啱見到evga 699 769
add to cart

宜家先有E貓

仲F5 緊?

,+1

見你咁講去圍觀下
結果evga個網都入唔到

send個email話人知out of stock

屌台灣一張3080 5千幾港紙
香港真係SPECIAL PLACE

香港代理帶頭炒
鋪頭炒多次

好撚嘔心

巴尻板出左po
原尻屋一定要成部機砌
仲有間網鋪單買都得

人地仲要5年保
唔洗寄一個月

世界第一購物之都

鬼島比咁多貨佢地做乜鳩 都買唔起架啦

你太睇小台北人

你太睇小台灣人既財力

香港買仲快

?$

米王

幾時先有ROG / ichill 3090呀

華記斷尻估要8999

全世界係咪得香港同強國冇 watch dog 送？

移民台灣，理想達到(x

代理拎晒去賣都唔撚送俾你

Felton話買msi有得送嘅
不過價錢目前就

台灣都未有

中央田出現預購網頁
TUF Gaming 2個月期貨
預購 ASUS, NV, RTX3080 TUF GAMING, 10GB GDDR6X 預計60天內發貨 - HK$5,499.00

其實禁唔到

6中都唔係好想買點撚算

期望佢2個月之後真係賣到呢個價錢

買中田期貨 $5499

預計60天內發貨

咪就係2080ti非3090唔升啦

3080升黎唔知做乜鳩

辦定手續，去到差不多成機5年保

等好耐
冇記錯TUF msrp係700usd
正常就應該依個價
頭批真係炒到癲

699歐元

今代我一係買FE一係唔換
屌你老味Nvidia繼續賣比炒家

2080ti 升3080個提升都大過1080ti 升2080ti

呢個preorder黎
開足三個鐘應該好多好多好多人留左名
聽日出到足機會應該好低

+20%效能 +20%電
一係唔換 一係直上3090好過

佢依家隻ichill 賣到成$7899
但效能好過其他個啲
散熱明顯拋離暫時個啲

USD: EUR 1:1

正 有無其他牌子

+1

我想問下RTX3060 幾時出啊

連老黃都答唔到你喎

依到幾多個人直上3090, 留個名計下數

7700hkd

腦場都係呢個價

咁貴不了

過左幾個鐘都仲有
sold by amazon 都咁貴

好貴

目前見到只有呢個同德國嗰個

屌Nvidia老母
我而家開始唔care 3080
下個月搶3070

台灣頭先有幾張 msi/zotac $21900
㩒入去比錢要驗證台灣電話no.
哭撚咗

真係慢一秒都已經搶唔到

叫移民叫假的嗎

你肯定係1秒

真係好撚嬲
加到入購物車買唔到都算
見都見唔到粒掣

0.1秒

我冇朋友

香港我無朋友

毒撚師

你係澳洲?

咩網
想叫朋友買完寄過嚟

屌wwwwww

蝦皮加開 @原價屋 賣晒
欣亞好似仲有zotac 你check 下
買到幫手買多張

緊係香港啦
班友以前做公司野打機識返黎

3090啦
10GB vram 行4K好忟水

窮丫

出口應該冇野
之前住過一排台灣 喺外國網買野寄去台灣抽勁重稅
差唔多25%

zotac 連運632eur 點睇？

一馬咁安心開始代購

。

咁asus gaming x幾時有

問緊人
唔知運費要幾多

msi

有出到呀

Rog同呢隻幾時有得買

佢個設計仲有VRAM位淨
應該會有其他版本 / Ti版本用埋個兩個位

你應該選硬3090硬啦 再等就2021

2560*1440 玩槍Game 144Hz 3080夠唔夠用？會唔會Chur到好盡

任何顯示卡問題，一律建議攻頂